呢幾隊邊隊球迷最仆街？

利申：怨婦利、小氣利、賤種利、打飛機利、反口覆舌利

Push

勇士

講緊足球 唔係涼冷氣果d

賤種蝗會扮睇唔到

你大鑊啦

係咪打中文先有人睇？

D抽水狗唔識字

又話波台最高質

唔駛問一定係利物浦
歐聯入到決賽然後送兩球失冠根本好小事姐
根本連鬧佢半句都唔應該

多謝你意見

班賤種狗唔撚識睇架
求translate 做狗文比佢地睇

想知呢位曼迷點睇曼聯d魔性

欣賞呢位曼迷 理性

呢位車迷 平時車迷唱得咁響口 點睇上面既新聞
Blue is the colour, football is the game
We're all together, and winning is our aim
So cheer us on through the sun and rain
'Cause Chelsea, Chelsea is our name

呢位清一定唔係上面既球迷啦

其實蝗迷最冇資格出聲 平時牙朗同巴利果班踢得差D 已經走左打人架車 係主場都噓鳩自己友

怨婦猁呢個朵真係唔係講笑 你睇樓豬怨婦到 逐張逐張cap 獌 蝗 轟 無一倖免

睇到都覺得好尷尬

講到明架wo

呢位清聲討左皇馬迷未

全世界得利迷先會威脅人

一定係獌

曼迷邊會咁做

Po住咁多先 休息下

好撚on9

獌迷至高無上

洗撚得到佢支持咩
死獌狗

樓主怨婦

講到明wo

怨婦呢招真係無撚敵
講兩句 提一提又怨婦
Cap圖講事實又怨婦

n 賓終於講返句公道說話

平時都唔知有咩係怨既例子
今次咪怨比佢地睇囉

但可惜成班淆清唔入黎

樓主咁好揪既

曼迷有恐嚇人痢狗有無笑呀
有笑就得啦，到自己有做咪企定定比人笑囉
不過其他人就唔似痢狗咁日吠夜吠YNWA咁喇

上面d球迷癲起上黎

皇狗真係恐怖

周圍都見到你 你唔係都吠緊？

想我點jer車迷

朗尼個段新聞係幾時 佢返愛都恐嚇佢? 定係恐嚇佢快D走

yes

之前唔肯簽字

想幫利咪講

YMCA

講撚明怨婦利啦 唔係仲要講得咁清楚掛

服了

你哋笑咗人成日，搞到人地引唔住搵野反擊都叫怨婦

唔出聲就俾人話默認係怨婦，反驚攞圖出黎又俾人話你怨婦
冇份踢嘅隊真係贏撚硬
抽蝗個陣又可以出黎，跟住又一齊屌人怨婦利
睇黎下年可以撐獌狗，場場傍觀冇份打又可以抽哂兩邊水

Ching 踢波踢好d啦

多謝g持

死利狗再出聲就比狗咬架啦

冠已奪

樓主又成個怨婦咁 忍夠你

想問下利狗同上面比邊個惡d

又想退出

阿狗小氣到

猁迷最好打
成日面對全世界
同全世界都有仇口
Label不同敵人做獌軌蝗等等

唔通要獌熱聯含咩

一定係鍠

一定係啦

樓主貢巧揪

支持樓主

屌搵唔到你條仆剩仔D証據

我貪玩反利
唔好狙擊我

你死硬 我地好小氣

呢位清點睇上面D球迷咁小氣

我仲搵緊, 咪比我搵到

比次機會

慘~樓豬利申左班人無得扣帽子玩標籤

咁其他隊係咪都係怨婦定恐嚇人斬好清高?

仆街程度： 痢->蝗->阿->車->熱->巴

睇黎你隊波好識尊重其他人, 尊重到恐嚇佢死

係咪漏左隊

樓主真係咁撚小氣

一陣先再搵你

怨婦猁黎料啦

我可以即場提供

平時無做都比你地話, 今次咪做比你睇囉
你上面有份架, 幾時肯覆我?

皇嗰啲係假皇，真皇+2gc 係唔會做啲咁嘅嘢，分清楚先啦

OK 我每頁都po一次

你痴線架

最撚清高應該係你個隊
同左上面D球割席未

條友講野成個藍絲咁

報應就係輸得騎呢，輸得光怪陸離！

屌你又話退出兒登

嬲撚到

俾人玩留咗

係囉 我可以證明樓主好鬼死嬲

係呀好撚嬲呀
有冇多D資料提供

死25

我又唔見你講幾隊會有YNWA既口號，仲印埋上會徵
但係口講同做出黎係兩回事

如果曼迷死亡恐嚇人係咩種?

咁你地唱完出黎
口講同做出都係2回事

唱咩？

唱歌, 平時唱果D支持chant,
btw你咩迷, 幫你搵搵

阿

香港利迷最仆街最撚串

依家講緊係你地球迷平時就掛住球會宗旨講YNWA
到有事發生就背棄宗旨，關你講既咩事？
球迷唱既所有Chant代表到球會既立場？
係咪某部份利迷唱侮辱其他球會既Chant係咪代表間球會都係同一宗旨先
但YNWA的確係你地經常掛係口中

咁就算掛住YNWA 咁小部分球迷侮辱又係咪同一宗旨先?

我地獌連嘅魔性同血性
怨婦痢識條鐵

@E Lamela

唔好影衰利迷啦 成個小學雞咁 輸左俾人笑吓就咁嬲

好奇怪有正評但又唔夠膽入黎,得小貓3,4隻
唔係咁淆呀?
平時唔係口響響屌人怨婦利架咩?
而家就怨但又唔夠膽入

呢到兒登黎架Wo

其實照曼迷嘅理論，如果曼迷比人圍攻個陣駁人係咪都算怨婦

喂喂呢位清做咩講事實

自己隊波比人抽就 話小部份人係咁唔應該抽
咁死痢狗平時抽人時有無審查哂對面啲球迷係咪100%講同一樣野先抽呀？

我唔知你講緊乜

總之YNWA呢個宗旨掛得上利物浦既會徽，即係球會以呢個宗旨為依歸
你選擇得支持呢間球會就即係認同埋佢依個理念，即係你地平時都會講既YNWA
係呢刻當利迷面對失敗係背棄左呢個理念，其他球迷自然會覺得你地唔係始終如一
就係咁簡單
你搬其他球會球迷都唔代表利物浦既理念可以放係全部球會身上

既然佢想話利狗全部係仆街係賤
洗春打咁多野去prove咩
我不嬲都係一句 屌你老母死獌狗架

痴線
牙華咬佢好啦唔關我事

我地獌連冇理論
只有雙重標準

既然你咁理性, 我都理性下
其實球迷點諗我唔會阻止佢,
佢想講利狗死全家我WFC,
但最仆街係講到自己好撚清高, 從來唔會講呢D野咁

人地屌柒你就要比prove
你就一句屌柒人就得
打出黎有無面紅架傻尻仔
屌你老母閪啦

我同佢勾結咗啦

抄登真係唔同d

我咪話乜春比prove囉
你對眼生係屎忽到?

最變態一定係皇馬球迷 竟然想食人肉

玩完今晚唔玩啦

理性討論，返大陸食狗肉冇犯法

@榮華 我屌你老母

仲要食大陸人啲肉

coz我退出兒登有冇興趣接手屌柒狗竇D利?

強烈建議連狗加tag功能

港得巧

禾小學雞差唔多訓教, 未覆既有緣再見

有無劍格
哭完波喪

又想尾刀

個po交比你了
佢地唔係好敢入黎

玩留ok？

no 俾牙華發現我屌佢我死硬

牙奶

不了
入黎留言果d已經最高質
仲有大把低質兒登仔
仲有咩好討論價值

me 理性球迷

冇圖又比人話冇圖
依家有圖都要比人屌

以後可以點搵你
得閑飲個茶 再一齊喺利記床單上面打j

有緣就見到
Btw你痴線架 死開啦基佬

曼聯手足做開地盤
唔translate 典識睇牙

一齊退啦
利狗係到係泥
D獌狗多到嘔 好多fb獌狗有acc
人海戰術咬死 唔夠做了8